信長單中

回家了

服cp

2龍單上

$#單下

單羽上
好懷念踢

呀

足利林卷1lv偷帳幕

之後比隻神毛屈到兵都食唔到，要逼住出落石洗兵

織田軍玩加仔
係人地食強盜cp果陣放火殺人
對面即刻走場

加仔cp 5脅差

大家唔好殺咁多 廢事對面走場

用石頭佬camp爆彈鋪 殺馬a裝等人走場

3好 cp

單上單中單下又比人搶cp，我係唔係溫泉等贏就得

今川5粒回血

爆蛋一出秒食狼人

申利：正信

叫佢F5

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

唔中隱英走場

bbbbbbbbbbbbbbbb

re

Cp直江

V

V
"re" F10 e q